# Cắt bao quy đầu ăn trứng được không

Trứng, thịt vịt, thịt gà, thịt bò... là một trong loại thực phẩm được quý ông quan tâm có nên kiêng cử hay không nếu tiến hành tiểu phẫu cắt bao quy đầu? Chi tiết các bạn xem thêm tại link chi tiết: https://bit.ly/3b9vdLr